醫護手足係講緊有良心黃醫護，唔係藍屍嗰班垃圾賤種

屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老鳳

其實有淺藍醫護罷工
平時撐警撐政府 影響到自身利益就罷埋一份

等睇你表演天馬行動扮勇武

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

藍都可以係黃 黃絲不嬲都最撚包容

完全對立包條撚容咩

已經有左膠開po話黑警唔應該死全家
點包容唔到

左膠好多都係偽黃
例如阻人打藍屍嗰幾個賤賊

老鳳終於等到機會推班學生去死

等睇你扮勇武就差唔多
手足一早就去晒幫襯黃店唔撚同你癲

老鳳帶頭？

我一直以來講嘅嘢

都係叫班學生唔好聽你亂講而被捕 咁快變左扮勇武？

今日帶頭幫襯黃店

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

今日唔好聽老鳳鳩up而被捕

最好係幫襯啦 唔好帶班學生去搞事

咁你講咩殺狗打狗？ 仲唔係推人去死

仲話全民勇武？ 只是老鳳沒有資格帶頭？

學生就有資格？

比人拉咗果陣你係邊度？ 返緊政府工？

入軍火件事搞成點？ 又唔關你事？

屌你老母講嘢一舊舊 柒又唔認

呢啲各有各做啦 你講乜嘢打狗殺狗？

點睇都似推人去死 比人暗殺？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足